更改登記電郵

黎緊會轉寛頻公司，用緊個isp email將會失效
想問下可以點樣改email?

me2

關咩事

綁個後備email 完